【吹屎眼粵式胡普】港珠澳大橋通車儀式：崔世安世界級普通話致辭

曲線宣傳白話

做左十年特首, d普通話都無進步過, 擺明唔俾面習大大

颱風影相等寵寵坤難 笑撚到我pk 根本廣東話嚟

屎眼哥啲澳式蝗語真係冇變過

佢個啲普通話真係好易聽得明

打埋字幕我都唔知佢噏乜撚

連登仔又吹奏學好普通話先係上等人。

講返廣東話咪出黎柒啦。

推廣粵語第一人

冇人話過曾通話好先係上等人，只係崔世安普通話程度同佢身份地位不符，咁都唔笑得？你唔好上綱上線。

"種種困難"??

吹屎眼

上等人=身份地位不符

重重困難

講緊佢做緊支那隻狗呀，主人講蝗語隻狗唔識講

聽唔出有咩唔問題

颱風影相

我係調返轉，唔睇字幕都知佢噏乜撚
利申: 唔識普通話

有進步

唔明你班人笑咩笑
我啲蝗語都咁上下咋